★倘疫情受控 內地失業大軍仍料達500萬

內地自爆發新冠肺炎後，工廠及辦公室相繼停工，公司利潤受到拖累，部分或因而倒閉，甚至引發失業潮。經濟學人智庫(EIU)分析師王丹表示，即使內地的疫情在3月底前受控，亦也可能導致高達500萬人失業。

5000萬就差唔多

是日笑話：政府話唔罰tvb，香港人可以做啲咩

可以返鄉調理農務

5億失業大軍中共應該驚

500萬濕濕碎

有外省民工係武漢，封城走唔到
用盡積蓄要露宿街頭

返工=蝕錢

黎香港啦

得咁少？無可能
中國勞動人口九億

養豬同賣豬都成億人

你覺得係咪少左兩個零五億

當失業率3. 6%都最少三千萬人，點會得500萬

係超過500萬人留鄉創業

我估中國失業率起碼7%

超過3000萬人失業就真

500萬估少左五倍

on9 啦， 都唔俾炒人，點會有人失業

sor 有蝗蟲

廢炎國所有野都要加個0

5M太少
起碼要最少湖北個scale
即60M

富士康都請幾十萬人啦，重有週邊加工廠，5000 萬就係唔多

咁小

小康就黎變大康了